[被欺凌] 有無巴絲以前比人欺凌，大個唔敢同人溝通

如題

中學試過
大學自閉左一排先企得番起身
但始終冇咁易信人冇咁易交心

ME...

我，不過改善緊，其實轉一轉環境會好好多
利申：被欺凌是在學校，畢業後冇野花了幾年時間才半走出陰影
D exp 是痛苦但學到的野無價

咁巴打滿意而家既社交同生活嗎？

how？

勁丫巴打

滿意
但想再好d
同樓上某個巴打一樣
學到既野係無價
會識d點樣對朋友
知道點樣討人歡心
知道有d野唔可以亂講
知道點樣應對想蝦你既人

經一事長一智

小學
畢業時同自己講一定要活得開心過佢哋，恰你都係想你唔開心，唔可以俾佢地得逞

過左咁多年，件事一定係記一世，但呢件事對我嚟講係一個成長嘅轉捩點
令我更加識做人.睇人眉頭眼額.從而暗中保護自己

中學時撞過當時其中一個有份欺凌我嘅同學，問佢點解當時要咁做，佢話貪玩
到今時今日，反而幾慶幸自己細個已經有呢啲經歷，唔洗到大個出到嚟做嘢好人壞人都唔識分俾人玩返轉頭

利申 外在性格好豪邁(?)有傾有講吹得兩嘴，以前同事成日以為我係蒲精唔會怕同人溝通，但傾深入少少嘅話題會搵位走

因為仲好怕？

唉

中學有
但覺得 明白我嘅人始終會留係身邊
所以無唔敢同人溝通
但會講少啲野 費事講錯

我

我到呢加都唔識同人溝通 24歲都就黎

細細個已經好靜，小學個時冇咩野，仲會比老師讚TIM
到中學就...比人蝦到痴線，因為我又矮又唔講野
PE堂一個一個波打過黎，眼鏡都爛過幾副
成盒飯盒連飯連汁掉落我個書包度又試過
基本上冇咩朋友，有D係你面前正正常常，但都比我聽到佢地係背後講我
上到高中我係所謂精英班中最廢既一個(全班排40，全級排4X個種)
所以比人笑到痴，比人笑白痴仔

後黎轉左校，新學校D人對我好好，仲有女仔同我好熟
成個人開心返，讀書都努力左最後入港大，依家做緊某學位職系主任
之前d同學完全唔知情，近排請左我去聚會(可能想睇我點死)
個個知道左之後冇人再笑我，班港女女同學問返我拎電話
(講返我原來既中學係垃圾中學，話就話精英班但最勁個個好似都只係城大畢業)
仲突登叫左女朋友接我
個刻我覺得自己贏哂

我中學都算好彩間學校D mk仔早就比人踢出校

出到嚟做野都係咁，人生已完